\begin{itemize}
    \item stabilito come dovrà essere eseguita la presentazione alla Product Baseline, e su che aree dell'architettura e design pattern rivolgere più attenzione;
    \item notati e rimossi i requisiti obsoleti ed errati nell'\AdR{}.
\end{itemize}


